\thispagestyle{empty}
\makeatletter
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\setmainfont{Adagio_Slab}
		\large
		\includegraphics[width=\linewidth]{obrazy/logo_pw.png}
		\\[20pt]
		Instytut Techniki Lotniczej i Mechaniki Stosowanej
		\\[20pt]
		\includegraphics[width=\linewidth]{obrazy/praca_dyplomowa_inzynierska.png}
		\\[10pt]
		na kierunku Lotnictwo i Kosmonautyka
		
		w specjalności Automatyka i systemy lotnicze
		\\[24pt]
		\Large \@title
		\\[32pt]
		\huge \@author 
		
		\large Numer albumu 285680
		\\[48pt]
		promotor
		
		dr inż. Przemysław Bibik
		\\[72pt]
		Warszawa, \@date
		\normalsize
	\end{center}
\end{titlepage}
\makeatother

\newpage